<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 03 Jul 2016 11:01:57 +0300</pubDate><title><![CDATA[Контекстна реклама у Вінниці]]></title><url><![CDATA[kontextreklama_ua]]></url><meta><![CDATA[Контекстна реклама у Вінниці]]></meta><metad><![CDATA[Контекстна реклама]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;div class=\&quot;inner\&quot;&gt;
	&lt;div class=\&quot;text\&quot;&gt;
		&lt;h1&gt;Контекстна реклама у Вінниці &lt;/h1&gt;

		 &lt;div class=\&quot;product-wrap\&quot;&gt;

                      &lt;div class=\&quot;text-inside\&quot;&gt;
                            &lt;div class=\&quot;text-inside-inner\&quot;&gt;
	                                      &lt;p&gt;Контекстна реклама це вид реклами в інтернеті, яка відображається коли користувач шукаючи інформацію в пошуковику бачить перед собою рекламу сторінок, які відповідають змісту його пошукової фрази.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Нижче на малюнку можна побачити в жовтій області з червоною рамкою блок оголошень, які виводяться за допомогою контекстної реклами в Google.&lt;/p&gt;

&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;&lt;img width=\&quot;620\&quot; src=\&quot;/theme/general/uploads/kontext.png\&quot; alt=\&quot;Контекстна реклама у Вінниці\&quot; title=\&quot;Контекстна реклама у Вінниці\&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;

&lt;h2&gt;Площадки контекстної реклами:&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На даний момент найпопулярнішими і найвпливовішими гравцями на ринку контекстної реклами є пошукові системи Google та Yandex. У кожної з них є своє сервіси для платної реклами, такі як Google AdWords та Яндекс.Директ.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В Україні провідну позицію займає пошукова система Google із 74.81% користувачів, друге місце посідає Yandex із 18.38% за останній рік.&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;&lt;img width=\&quot;620\&quot; src=\&quot;/theme/general/uploads/statistycs.png\&quot; alt=\&quot;рейтинг пошукових систем в Україні 2016\&quot; title=\&quot;рейтинг пошукових систем в Україні 2016\&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;

&lt;h2&gt;Особливості контекстної реклами:&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Особливістю розміщення контекстної реклами є те що ви самі можете контролювати ваш щоденний бюджет, який ви хочете витрачати на рекламу та геотаргетинг, що дає змогу відображати рекламу в томі населеному пункті, який ви захочете. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Також ви маєте можливість указати дні та часи показу ваших оголошень. Однією з особливостей і переваг є те що редагувати об\&#039;яви можна в режимі реального часі.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В контекстній рекламі ви платите за клік по вашому сайту, а не за кількість показів. Чим більше буде кліків, тим вищий у вашого оголошення буде CTR (відношення кількості кліків до кількості показів рекламного матеріалу) і тим менша буде ціна для вас за оголошення.&lt;/p&gt;

                            &lt;/div&gt;
                        &lt;/div&gt;

		   &lt;/div&gt;




	&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;]]></content><author><![CDATA[admin]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><private><![CDATA[]]></private><menu><![CDATA[]]></menu></item>
