<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 03 Jul 2016 10:57:00 +0300</pubDate><title><![CDATA[Контекстная реклама в Виннице]]></title><url><![CDATA[kontextreklama]]></url><meta><![CDATA[Контекстная реклама в Виннице]]></meta><metad><![CDATA[Контекстная реклама Google AdWords и Яндекс.Директ]]></metad><menu><![CDATA[Контекстная реклама в Виннице]]></menu><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[roskrutka]]></parent><content><![CDATA[&lt;div class=\&quot;inner\&quot;&gt;
	&lt;div class=\&quot;text\&quot;&gt;
		&lt;h1&gt;Контекстная реклама в Виннице &lt;/h1&gt;

		 &lt;div class=\&quot;product-wrap\&quot;&gt;

                      &lt;div class=\&quot;text-inside\&quot;&gt;
                            &lt;div class=\&quot;text-inside-inner\&quot;&gt;
	                                      &lt;p&gt;Контекстная реклама это вид рекламы в интернете, которая отображается когда пользователь ища информацию в поисковике видит перед собой рекламу страниц, соответствующих содержанию его поисковой фразы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ниже на рисунке можно увидеть в желтой области с красной рамкой блок объявлений, выводятся с помощью контекстной рекламы в Google.&lt;/p&gt;

&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;&lt;img width=\&quot;620\&quot; src=\&quot;/theme/general/uploads/kontext.png\&quot; alt=\&quot;Контекстная реклама в Виннице\&quot; title=\&quot;Контекстная реклама в Виннице\&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;

&lt;h2&gt;Площадки контекстной рекламы:&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На данный момент самыми популярными и влиятельными игроками на рынке контекстной рекламы являются поисковые системы Google и Yandex. В каждой из них есть свое сервисы для платной рекламы, такие как Google AdWords и Яндекс.Директ.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В Украине ведущую позицию занимает поисковая система Google с 74.81% пользователей, второе место занимает Yandex с 18.38% за последний год.&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;p&gt;&lt;img width=\&quot;620\&quot; src=\&quot;/theme/general/uploads/statistycs.png\&quot; alt=\&quot;рейтинг поисковых систем в украине 2016\&quot; title=\&quot;рейтинг поисковых систем в украине 2016\&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;

&lt;h2&gt;Особенности контекстной рекламы:&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Особенностью размещения контекстной рекламы является то, что вы сами можете контролировать ваш ежедневный бюджет, который вы хотите тратить на рекламу и геотаргетинг, что позволяет отображать рекламу в томе населенном пункте, который вы захотите.  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Также вы можете указать дни и часы показа ваших объявлений. Одной из особенностей и преимуществ является то, что редактировать объявления можно в режиме реального времени.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В контекстной рекламе вы платите за клик по вашему сайту, а не за количество показов. Чем больше будет кликов, тем выше у вашего объявления будет CTR (отношение количества кликов к количеству показов рекламного материала) и тем меньше будет цена для вас за объявление.&lt;/p&gt;

                            &lt;/div&gt;
                        &lt;/div&gt;

		   &lt;/div&gt;




	&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[admin]]></author></item>
